你地係點樣搵到自己中意/適合返咩工?

大學唔係讀專科的話 一出嚟根本連想做咩都唔知

大把人去到退休都搵唔到
有錢有前途咪鐘意 合適囉

搵唔到中意唔緊要，最緊要清楚知道自己唔鐘意/弱點係做邊方面

如果唔駛養家/比身邊嘅人比下去 真係想普普通通做個文員/ACO 有錢就去下旅行過世

exactly

我以前做backoffice
有好多excel日日重覆用人手入
一日入幾次，好似機械人咁
好戇鳩
覺得人生唔應該係浪費喺依d事情上
跟住開始學vba自動化
越學越多，做埋programmer

開講都有話，搵工好似搵另一半咁一樣講際遇

即係可能搵一世 都搵唔到個適合嘅

幾十歲仲未搵到，仲鳩下鳩下

你可能一世都唔知自己鍾意做咩

但你可以知道自己唔鍾意做咩, 所以你唯一可以做既就係唔做你唔鍾意既野